[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (401）幫人魚同佢老公開

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

現正進行的活動

1.國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

今後活動預告

1. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

咪講左標題唔準寫我

連我都上埋

都冇寫你個ID出來

@陳巴 掘呀 但可唔可以比佢地放人早訓

我隻獅子整緊金色烏龜 會唔會有人想學

過黎拎張卡先

開咗

黎踩花

Y左好多

come after buying clothes

有冇人接風杰

lm

點解今日冇左搬家泡泡
我要刷呀！！！

去nookazon試下

直頭冇人肯收留添

有無黃菊花比我y

我就係Y晒呢隻喎

有KK好似就冇

LM

新Poat留名。

我要整黎扮菜

留ming

咁啱呀

黃菊點扮菜？

我要3個夠，你有多先比我la到時

抱枕

兩日後有大量 我有幾十號棵

一陣全部一樣景

你地都有田咁我又唔想整了

我整cafe 麵包舖

我都要塊啡色邊簡單壁報

留名

幾時係埃及返黎？

仲要唔要？
深定淺啡？

今次有排都未返
玩新game

深

佢要打XB唔得閒理你

開左閘，要黎買衫自便

入黎！強迫參觀

I miss you

新game取代了我

搵到大吉未

轉下口味先

等多陣 難得有時間執島

搵到檸檬娜

想要

我用機票換以下各色花株（未摘），自出價

黃色三色堇不如黎自己買有種子

睇完我個島更有動力

我覺得我果個靚啲
只要一日唔比你睇 一日都可以咁講

想問下有無人有 求摸 thx

等我整個cafe 賣包 再加書櫃 撞晒你景

我可以幫手訂floor lamp同張tea table

黑紫玫瑰我比你

呢個我完全封鎖左 唔知乜水

唔准整圖書館呀

（心碎）（錫錫）

假膠（錫錫）

哦 個件超級煩膠

諗唔到整乜喇

有故仔聽

去你島俾返錢你？

無咩特別 通常啲超級煩膠我先會永久封鎖

我有diy枱同落地燈，但我冇你sw

d人改code整星碎樹

我仲有二個鐘到換日 你等唔等到 等到既我到時開場比你黎

咩來 有冇圖

幾靚喎

用bug

我hea玩都想繼續落去，唔想死save

我係nookazon 見到 不過廢事share

都真係幾靚

幾多張機票可以換到10棵?

好似係打emoji ?

我唔收你機票 送比你啦

睇個樣絕對會死save 開公海比人種就喊死

成件事好怪

知道唔打得emoji 之後就 (心碎) (開心)

個bug都幾癲

THX!!!

啲動物好似壞左咁企哂係原地

呢D真係ban 得

好似未留名

Hmm.... (無言)

今晚搵我呀 我返緊工

早晨呀

就快食晚餐仲早晨

早晨呀窿早晨蟹蟹

嗯嗯今晚搵你

慘了我要搬太平間屋跟住起橋
但佢啱啱黎唔比搬
又要等多日

上面404 果D圖唔quote 了，但佢地係改code，唔係glitch 黎，所以唔止有機會死save 仲有機會ban account

大妹訓到依加?

我似係啲咁既人咩

唔係咩..我5點幾訓 8點起身

只要老任一出patch 搞搞個code 就會死save

夠歲數可以食了

以前係而家幾點訓都唔會過兩點 做咩訓咁少

係呀 佢地拎save editor 直接改

黑色百合同紫色風信子我可以比你啦

識玩果啲唔會驚/唔會整
唔識玩學人玩果啲死左都唔抵可憐

肝炎不了

收幾多機票?

題外話，就Comeback了

諗到個景，一定唔撞

咩景咁巴閉

我又想知

跟住等佢整完就即刻抄

你先唔會

同識嘅人撞景你話幾尷尬

好想諗住野出黎整但又冇咁既頭腦

岩岩摸到了thx

去對方個島就好似係自己個島咁

我都係抄下改下要自己由零開始諗好難

4張可以嗎 因為今日我要刷島民

今日仲有190
仲有冇人未放？
我食緊飯會掛機
82Y07

6月1號

我唔似你個島掛... 有你最憎既金

唔似 我果個靚好多

仲要串我冇南半朋友陳巴正垃圾

有冇美麗英俊善良既淋花仙子可以幫我小弟百幾多花滋潤一下

沒比較沒傷害

可以啊，但我食緊飯，要20:00先再On

你個沙灘無野
我有

無問題

好悶呀

踩花大會

睇唔睇住我個工地先

咩工地？

都係算..整好先比你地入

執緊島

改條河好難

你砌到河邊需要空間先改河啦

冇可能 明明你嗰到一條直線就係

太遲 多手改左

島上口頭蟬

喂呀 艷后 羅博 小純
救命 月兔 仰韶 軟糖

我分唔到你串緊我定認真

認真串你

捉蟲大會啲野都好樣衰下

捉蟲大賽只為把傘

佢個夏季限定風扇唔係昭和風果隻
傷心

我feel到 到時啲人會換完周圍寄

蜈蚣

唔想玩捉蟲大會點睇

而家已經想del定先

d核突野比哂陳巴

仲有無人未學水果籃diy

未啊

why me..

咁我開fd場

各位大家好

k先生返來未

襯返你個島

要唔要開俾你入來學

404 再見

有呢到

開左朋友島 羅博屋企自取
花田爆炸唔好幫我淋花

好啊

乜你又驚

黎緊

地下有咩葉可以摸 有咩diy未學都可以學雖然都係工廁嘢

咁快六隻

今日第八張相了

除左喂呀同救命 大妹仲有咩啲口頭禪提供

我隻狗仲好堅持叫緊喵喵喵

你隻狗無朋友

我唔會參加

大妹都係收件人之一

邊個夠膽寄黎即刪

但捉蟲大會啲蟲同蜘蛛網好似啱整鬼屋

明白

終於有方法擺脫大妹

可以早啲瞓啦

其實佢地唔講 我真係唔知我成日講

想問下雪櫃我見同一隻色
仲有分唔同貼紙

個堆雪櫃都係有關得摸

定自己加工

笑死 慘啦慘啦大妹

here

狗都識喵

開左朋友場 半掛機中隨便入來

立此存照
唔刪正衰妹

佢呢排好似又唔見左？

你試下我反面

係咪連你都咁

有無代工 太空衣 上島整

你地唔鍾意我出聲就得我自動消失

喊出黎投訴老任

你個自然島好似越黎越多唔自然嘅野係

你有冇多張方唔方便寄

你係咪好憎我

今晚真子島整？

陣間開分身幫你囉多張
有一張要俾我fd

星星都唔自然? 望下個天

多謝哂你

太空衣邊度自然

大妹好可愛 放心啦 我唔會好似佢地咁 知我驚青蛙 成日show出嚟

啲動物成日想要我身上隻青蛙

唔知點解你好似果啲會轉個頭擺低隻甲由嘅人

睇下對邊個 大妹就唔會

要咩料

好驚 我唔敢入 我要訓覺

呢到啲人唔比人訓教
但我係例外

黎我島

你唔係早訓既咩？

原來動森post已經超過400

8點依加..

跪求特大熊熊diy

依家算推得好慢

而家慢左好多啦

你個島好似可以玩搵衫

善良既離妹

幾時你可以早過我瞓 我就會唔比你瞓

我都無日日開game了
等睇6月夏天有咩新野玩

佢尋晚5點 唔好信佢

我依家既狀態係好想執島但好懶

你早到成10點半

整左帶比你啦

你尋晚話好似3點前要瞓添
你兩個都唔可信

Coming

批准你入黎行紅海

我邊有咁早

我唔比你地訓啦咁

你個島仲有好多位

今晚唔得啦..

有無人一齊去隊長個島玩遊戲呀～

你琴日好似夜過我

你一定刷動物刷到眼殘

你最終刷左啲咩？

最主要係懶唔係無位

我出左去啊你今晚要著好衫過黎

檸檬娜

哇咁正！！

你出街 曳呀

比人捉出去架

終於見你出街

唔怪得地震同空氣少左

你執完島過唔過去隊長到

佢好似真係好耐冇出街

我出去一陣 返嚟搵你

除左母親節? 都好似無見過佢出

你又出街

有以下DIY唔要 留code 主動送上門

原來百川都淪陷左
成為左喂呀既一份子

媽媽冇街出咩

無出到呀 我毒L黎 無人約

黑豬

邊個炸太空人

做咩啊雜b

我都出左街呀奇蹟日

喂呀 你地個個出街
早知我又出 比你地掉低我係屋企

今晚想同你地玩

你要晚晚同我地玩 唔係得今晚

無人玩你個game

我好頹 無人理我

新post留名。

你隊長唔係開左咩？

Hello 堡堡

得我同佢2個 點玩

計埋我都係3個
同埋就食野

Hi 呀果。

Hello 真子

咁食完野 等埋離妹 貓佢地番黎先

我都冇街出

點解唔可以多人砌島
唔係就可以捉你做勞工

佢地幾點阿...

今日我有媽媽等啦

多人你個島唔洗要..

唔等我既杯葛

我就黎悶死

Lm

想做苦力有機會架
我諗緊搬花海

聽落有道理

咩呀 我琴日先出完去剪頭髮 下星期又出啦

我放棄左自己個島
而家搵緊啲靚島 我想成個照抄一次
起碼叫做完成一次 再慢慢設計

花花

真子

佢地有街去 唔知會掉低我幾耐

我都要剪頭髮 帶我出去

百合終於做我未學過嘅diy啦

你投先話唔出島
同佢地就玩到半夜
同我就要早訓

啫喱

岩岩你行完個靚島啦

我今日竟然玩到一個鐘動森

岩呀

Hello jelly

剪完啦我 下星期約左人出去二刷

hihi

Hello 歌巴

好耐無見

冤枉呀老公我唔入真子個凌晨場咋

刷what?

你做咩咁煩

我仲係沉迷緊數碼暴龍

開島我冇種三色堇

遇怪魔我即刻變大個

咩意思

呢排忙緊上網購物

我要訓覺

老婆今日想幾點訓？

數碼暴龍 咁岩我fd話想睇

我買定鏟等你掘阿

我睇咗4次

點啊

12點

抽身la

你聽日要早起身？

你隻股升左30蚊

8點起身買菜
之後返工

我炒價追緊玩具
每日都掛住睇amazon同日拍

你想點。。。你4千萬身家嫁la

5千繼續炒

唔好再提 唔想見人

依位小朋友明明無左可能性，仲沉迷

我可能都唔買住

3000蚊隻喎 點追

幾星期無買了

你叻 其實我有啲淆戲院

你要買la，買黎搬樹砌島

叫你呀花花

我唔入la，放棄左睇戲

hello蘋果

謝謝你

大妹最早12先有機打

係係係

係咪藍粉紅白色三色堇？

留code

等你我都未番屋企

我尋晚有流星雨
可唔可以拖到明日
即隔兩日先拎星星碎片？

我仲以為收西瓜，原來係衫

執下好難咩，應該keep唔到

學壞哂

花花你甩左p

係咩？！？！？！？！

都冇 頂你呀

一陣比西瓜你你有冇大蝴蝶結

學大佬蟹架

係咪要分幾次執？

我訓左啦到時

比佢呃左

我呢兩日都冇出街

好似無，我可能頂唔到12點

紅黃 藍白

佢沖幾次岸，執完先再有

阿蟹都甩左p

我唔會信你

就笑左 唔記得覆果到會睇唔到

笑死

你咁早訓做咩

你探左阿一未

返工

呢兩日我平時都唔出

不過你今日又真係訓得咁少但想睇你著

我真心開心咗一下

見完先

出街好攰

王妃無上水我仲諗住話最近起youtube睇死神簡介

大妹瘦先定你甩p先

對你唔住啦花花

妃妹少左好多上水

Why not both

你有咁早瞓？

我變肥仔先

唔係比人逼我都唔出架

渣ga

佢聲稱要十二點瞓

今日有跳？

返工唔想死

點會瞓得著

肥花

射波la，你射手黎 勁過c朗

我又係唔願出街
我啲朋友同舊同事約我
我成日推
推到無人再約我了非常好

我都推左2次

我明 最多約放工後 好多時真係六日想乜都唔做

我唔會

跳下跳下

係大佬我淨係想訓係度唔郁

放工後我都淨係想星期五晚
星期五先接受到夜訓
但佢地又好鐘意約星期一至四

所以我成日唔去
而家佢地唔約我了唔洗再推啦

咁你要番工我嫌自己廢得濟

你明明日日叫春話悶想搵島玩
做乜唔出街

擇左日

唔睇迫自己太緊

比我唔返工我應該都係最多自己一個人幾個星期出一次街

約人好麻煩
天生孤癖

你啲花名多到記唔哂啦肥花

唔中意帶口罩，我掛住你班友仔

有排做廢青 最多接受到一個星期唔出

唔覺約你動森見

你會掛住我地?

我好鐘意留係屋企乜都唔做
屋企有錢養我嘅話我應該做左隱青好耐

放鬆啲啦

一星期最少要掉低我一次

咁姐係掛住是假的

你明明出左街

番去搵你囉

識到你地都係緣份黎既

你一直係我心入面 點掉低

以後唔準隨便再說再見

唔洗帶口罩，我一定日日gym房2個鐘，再行街食tea ，chill住過每一日

我老公都未同我講過咁sweet既野
愛死你

把口咁甜既 媾死囡

我又諗起你把聲 講咩都無乜感情

直潛唔講

越黎越熱 帶住口罩係辛苦既

開埋生日會先可以潛

想比離巴食

試過帶住gym，頂唔順

仲有下年果個

我頂你

即係唔洗戴口罩就唔會掛住佢地
會日日出街

提早啦，十月太耐了
就今晚

我要同你地慶祝哂啲生日

唔得 你咁急住潛？

我都唔敢帶口罩去gym

我有綠菊呀 唔洗機票

仲要紫黑玫瑰？

唔見老闆，等埋先

見字手動呼吸

又黎

咁唔差在手動眨眼 頂你

刷埋牙阿笨

點解你要咁對呢個post d 人

有Lu，多謝你先

吞口水

呢到啲人痴線

我決定去沖涼 唔入黎住
變哂手動好攰

多謝!!!

我商店門口有少量DIY，你見啱就拎去吧

笑死左

你等我5分鐘左右

冇人既沖涼訓覺

我好似得番一朵你要唔要

喂我未番歸

訓啦

咁早

HELLO

老闆

fu mask 先

Hello 老闆

幾點啊

10點

正準備咁做

都未到

有冇人有白色/綠色燈柱 , 公園長椅, 白色自動販賣機 可摸
可用機票/錢換

呢啲用哩數換 無得摸
我有綠色燈柱 你要幾多支？

要5支

我得4支現貨
你2張機票同我換ok嗎？

好

你開pw島 我過黎

蘋果

做乜得我無名叫

70糧夠唔夠去南半球釣string fish

補返
陳b

星頭團棄晒game 唔見晒嘅

等緊你地蒲頭

差啲又唔記得聽kk唱歌

夠啦

陳b...

未送比蘋果媽媽嘅好快啲送

近排連機都懶得開

即刻開機寄

喂呀 我就黎有一打

我都係 一落雨就無晒心情

搞咩咁忙？

你啲仔女唔只一打

可以整母親島

齊人 生日會

剛巴

你生日？

唔緊要 冇人掛住你

奶醬妹咁曳

好耐無見啦

熊戰士今日走 想要就
Tg yuenwaitak

無見咁耐 仲係咁mean

唔想見 淨係想聽

唔忙 我想吹水但唔見你地on
定block晒我?????

應該係block晒你

大個仔啦我 轉左聲
依家好難聽

想聽你把聲only 下次潛水前留低聲帶先ok?

我比你block左

邊個block 我媽媽

慎入！

個島又落雨

下世再見

肥絲個個去哂街

聽講要寄比蘋果

冇可能 我孝順女嚟㗎喎

黎我島 好天

佢地偽毒
我陪你

最後兩日 每人可以寄到四個

我知你地好孝順
我真係感受到
唔洗破費乖女

喺到

幾時開島玩

你呃人
你都無on

你都無online

留番下個月寄比爸爸Ok?

岩岩off

想寄

豆腐
原來召喚係有用

邊個係爸爸先

睇緊youtube

心靈感應到你召喚

愛要用行動證明

呢到得你唔孝順 講大話呃媽媽

有無人有kk又有妹

我真係比佢..你會唔會比人話

你唔係我媽媽

仲未齊diy咩

我老公
奶醬妹上次見過

我有爸爸好友

有可能咩

見過

唔會呀 佢好似加得幾個
寄哂應該有排都唔爆

爸爸話加我我係爸爸相認咗嘅囡囡

未齊呀

今日星期六

你地開唔開島？

我有白色燈柱
你有冇酒吧枱/酒吧圓櫈可以摸？

仆街!
我屌!
我琴日呂遊黎左
好似無理到佢

新手留名

白色販賣機你係要零食機定汽水機

R.A.P.

有無人有蘋果，桃遮diy卡多？

冇

2樣都殺

我有兩碌綠燈柱同白汽水機現貨
加埋兩張機票點睇 原價黎

你開公海我黎

棄game

Whyyyyy

棄左驚你就以後都見唔到佢

我有桃遮呀 寄比你

5KWR9

點解星月知咁多野

打錯餐館先啱

你島歌正喎

Btw裝nso app可以用手機打字

你重要唔要散亂的紙張diy

個心寒左下 好驚比左個花園燈人
啱啱成身野

識野 YES 唔記得左

要唔記得左寄野比你整添

你重有無咩diy要

我覺得返工返到有少少失憶

射爆300個波
等咗成個星期都未見到金波 拎唔到金彈弓diy
有冇人試過

咁咪寄番比你 驚乜 傻

你好多野可以比我咩

琴日刷動物 有好多diy執

試過
當我等到唔記得左要射嘅時候個金波就出現了

佢唔會唔比你 等下就有

開島比我睇？

唔該哂 咁都好啲 最驚佢唔比

要晏啲 去左人地島了

我好似都隔左半個月先出 唔理佢果時佢就會飄過
但聽講有啲人係黃波出 我果時係金波
你玩玩下見波就射應該ok
同搵野一樣唔好刻意等佢就無問題

拎左都唔會整 晒金

Achievement 唔係整左先有？

好似摸上手就有

多謝

老闆起我到

哦

個個開哂島 個po推咁慢

你可以黎我島

不過而家都冇人要

再問一次
有冇人會有興趣接艾栗絲

我想買改造工具組

明天請早

做乜阿..又炸我..頂你

炸島

應該係我炸左

我有阿..比你
1個夠?

流星雨

頂你入黎為左炸我?

聽日大手入貨先

可以收機喇

買200個我諗夠..

一個夠改啲咩
我聽日買啦

我有103個 你趕用可以寄俾你

又唔係好趕
都差唔多訓

人魚又on ..可能係佢炸..

btw 我計緊星嫁..流星雨

有咩好計

屌.我改到得番一個

許

第3次..我唔玩啦

開左朋友場
自己黎

我訓覺

聽日整個魚市場..留底條魚尾先好走

你可以黎我到買呀 開咗舖了

日頭睇多次啲色再繼續整

救命呀 陳巴要我條魚尾

老闆定人魚放蘿蔔起我塊田到..
聽日都爛嫁啦

唔洗啦 聽日再戰
我整左成日 都係抖抖再整

有諗過dl 依個qr

我冇呀 賣哂

呢個幾靚 我鐘意夠港女

老闆咁好人 放10粒

搵唔番玩xb2果種熱情
xb1玩左10分鐘就熄左開番動森

種多啲嘢喺個田度唔好咩

大改個島先得..撞晒野

吓邊度撞
明明我今日去完你都冇呢啲野

你有黃菊抱枕可以整比我扮菜

咪又係白色差唔多..數字巴個水間球..
韆鞦凳 花園燈

我又真係有

你邊度有我冇行哂你個島咩

想知人魚無左魚尾會變咩樣

我間屋前放左依3樣姐

車 咁個個都撞
成隻game都係果啲野

想貼..但睇完落地獄

有冇人可以寄奶油色同格紋嘅小熊熊比我
我已經訂哂5樣野

你港女島

110糧，聽日去南半球釣strongfish (遠東魚）

我有格紋 可以寄俾你 不過應該唔係朋友

好心擺埋花樽狀態白波斯菊啦
無sense真係哂時間

可以賣

我有奶油呀

10粒姐

寄咗啦

喂呀你好嘈呀

養蟻

收到啲熊了

作為回報
比熊大叔你地睇

差個music player
聽日睇下item list先

百合廣播？

好似貝殼果個啱啲 但我冇diy卡
聽日先算

點解你成日都著得咁靚

隻肥燒鵝衝埋黎打卡

因為毒撚出街頹著
要係game襯衫

咁話佢

佢真係好肥
啱啱我以為我同唔到佢坐

幫你整

海螺殼 3
鐵 2

一陣寄比你
我想要兩個

寄左唔該哂

你次次都著到好靚

佢玩緊打卡慢慢整，我係粗製濫造

隊長諗住幾點訓

起床了

換衫未貓開左島 你黎唔黎

起啦起啦

係睇緊ig文青妹

訓

熊大叔的確著得幾靚

你玩針對

睇完文青look，再睇你個張相

順眼幾多

有咩不滿呀你

屌你
打左格好恐怖

對鞋係敗筆！

好似冇啱嘅鞋有咩推薦

一齊睇女

襯下波鞋look

又係sexxxx果間鋪個店主？

動森啲波鞋我好少買...長裙闊褲我又係好少買
動森隻人仔又肥又矮 著長裙同闊褲唔係咁cute

係

@成日扮公主長裙既人魚

幾靚女喎

扮裙

呢個係幾靚
仲要男朋友唔係好靚仔 應該係真愛

Pm ig name

唔洗pm la
呢個開online shop
仲要黃嘅

其實望真d ，塊面大
只係影相身材修長好睇

五官唔係特別靚 是是正正咁
但贏短髮同身型 少啲人carry到短頭髮
同埋都是執相姐

冇問題

客套說話你又當真

笑左出聲

skinhead完夢，唔理人點睇

留低條魚尾咪走得，炸我3次

照計鈴木唔會比走架

炸魚

大隻緊係要配勁短髮，可以既想紋埋身

Skinhead紋身陳奐仁

你接唔接

呢度應該有人接，冇既我幫你問下我班friend

淋花團

daddy daddy do

Mammy nei?

又到左輝夜姬既時間

訓左未 我訓醒一覺了 可以起身淋下

精彩

又咁啱見到

大佬要幫我淋嗎

通宵更留名

無問題
你好似無諗住幫我淋

可以幫你淋呀 我應該未去過你個島

快手淋完訓覺 聽日要返工

OP2

咁你開島
今日唔洗幫我淋住
差唔多齊哂花 只係多與少

同時四種我都暈低

開左了

我都而家黎

以為你訓左 謝謝大哥大姐

起身屙夜尿

唔好起咗商店先有大頭菜賣㗎咩

通宵都唔同我玩

靜

我有睇呢個, 但我係用呢張圖右下個BackwardN去種
而家去到紫橙個step等佢出橙

右面個方法
紫白個步有機會出事
因為0020紫+0110白生出黎既紫
有一半係0020 一半係0120
你要用多幾日 用商店黃去試佢基因

所以我有filter完先去紫橙
而家d紫橙係0120紫

屌真係訓

無人推Po
等我直播下刷動物
第一隻係綿羊-雪花

想要自戀 大姐姐 暴躁 唔好太柒都收

做咩唔訓醒先刷
我上次刷就收左隻雪花 元氣

加油

眼訓個陣刷
唔係極度樣衰 都會收
因為想早d訓

但我上次刷到一半訓完再刷

幫媽媽集氣

未訓得著諗住買埋菜 順便刷幾轉咋

蘋果健康左一晚就失手祝你快啲刷到

加油 集氣

幫睫b留名

感謝你開島

1. 綿羊-雪花
2. 馬嬲-七七
3. 鴕鳥-仙仙

第4隻張愉
好掙扎
本身個島已經有隻章丸丸

有40張 慢慢揀都得啦

暴躁黎講 張愉算樣衰

你sure?

可唔可以摸埋同黎玩下

5. 奶牛-牧牧
6. 獅子-老獅

我決定訓醒再刷過

依家過嚟

有空地既話自動fill喎

我仲有時間呀
可以刷到今晚零晨5點
而家精神狀況唔好
廢是做錯決定

可以啊可以幫手做淋花兵

過氣

訓醒仲好眼訓 比人格硬叫醒咗

哈姆送左幅真貴的名畫比我

有冇人有其它真野同我換

晏啲又玩下個emulator先

有冇人可以寄部server黎
會寄返錢

我有張真既Mona lisa有冇興趣

寄咗

我仲係差2000分
我都係執下個地下室啲雜物睇下會唔會高分過而家

有無換駱仔牆紙
會高分啲

呢個我有啦SOR

唔緊要

有無鄰居今日打包？

有幾間有
應該有兩間房太吉谷唔夠分
唔夾硬谷上去了
慢慢再執到夠為止算

我一陣開機睇

我都有金屋

你暗黑兵法

放多啲傢俬上去

細聲d

佢叫我放一套傢俬

仲差好多分

係 杯你

想問頭先啱啱有村民話想搬走 我幾時先可以去人島接新村民

今日好想幫新手
有冇新手比我幫下

你搵我

有咩需要我幫手

阿妹 岩唔岩

想填海

ok 比部機我

係咪要等佢第二日入咗箱先邀得

學我la

求其擺晒傢俬入屋就夠分?

同其中兩隻唔夾

係，乜都放爆，牆都掛爆晒16萬分

下星期試下

哈 唔記得咗連登呢啲po都係圍爐小圈子添
我都係出返去問人

無乜野啱用住
可能遲啲再大執過某幾間房
儲下傢俬先

要空地

唔該哂

....
其實
你都係十五分鐘前問姐
呢度無人欠左你

後日

哇屌
洗唔洗即問即答阿

躁左
究竟係香港人特撚別痴線定係動森玩家特撚別痴線
冇人答問題都可以發脾氣

屌你老母啦 問完十秒內好答啦 你班撚樣

屌 我唔識答
我啲動物有泡我都唔比佢走
點尻知

笑左
花生

新手想問下有無人可以贊助機票比我刷動物？

等左成分鐘都人送無 屌你地小圈子

出返去問 哈

唔即答同圍爐小圈子兩件事黎
有無小圈子都可以wfc唔答

我夠15分鐘我先答你

唔撚答咪唔撚答
好似欠撚左佢地咁
間唔中都有人入黎發脾氣
痴撚線

某啲新手知唔知乜春野叫交流

乜呢度唔係客戶服務部？

你on9嫁？星期日個個咁早起身答你？

岩

有冇人嚟幫我淋花

即刻過嚟！

我一陣拎多張比你啦

唔去！你出返去問！

動物之森 新手服務區

唔記得隻game on9，搬屋要一日
你地好好人，10分鐘就答

仲要唔要神聖雕像

多謝你

你有？

我用機票/各類items/錢/各類代工DIY，交換以下各色花株（未摘），自出價

Shop門口有堆DIY卡 + 9張不可思議牆紙/地板，種完花之後見啱就攞去吧

點有

返到寄比你

去我啲fd島買

太雜

我有架 但可能唔齊東方風同古董

係咪隨機hints黎咋

你掛晒d衫上牆，用暗黑兵法啦

想像唔到你鐘意文青
更加想像唔到文青會鐘意你

屌你老母

惡到仆街jj

我飛緊啦
404

你做乜突然咁講

真係會mon

我都唔知但個2間係幾吉

有啲咁既野

I am watching you

無 人類觀察活動嘅感想

等我又Stalk住你

你會發現我上線了

見到 你諗住自己入來拎？

諗緊但返緊工好危

呢到有冇人想要阿守

咁唔好啦

大家今日既大頭菜幾錢？

係咁架啦

90

103

以下diy求收留
鑄鐵花園桌
流水素麵木製椅
竹花瓶
梨子衣櫃
垂吊玻璃盆栽
樹海牆
石板牆
金條
樸素diy作業台
陶製牛奶壺
切菜板
後背架
肉球門牌
骨頭門牌
排笛
小鳥水盆
椰子水
嵌木牆
玻璃盆栽
圓木長椅

屌..上次係咪你話 咁大隻整到個島咁 反差

明明係蘋果

唔係

想要，我可以買空地， 但我隻嘰嘰今日話要搬，如果我接咗佢會唔會去咗你個島度？

寄左

仲開緊？

唔對話好似冇事 好似

打唔到蘋果句頂你

去你度買得唔得？
我109

條友溝哂熊大叔同麥麥

Okay話說你係咪要機票定假膠

假 我唔刷動物既

點解會咁
我搖樹明明係好耐之前

我要入

我個島呢加個個變晒做五毛

頂阿..我無木長椅DIY既..

開左

依句先係佢既精粹

咁都有負皮
算啦扔哂佢

賤格

Come come

屌

要放/交易diy用多重加密 唔好金剛棒 雖然你都係小型金剛棒

陳巴收唔收到
我怕我寄錯

收到阿

竹花瓶仲係唔係到

圓木長椅?

sor當我冇講過

1隻top10都無
棄game了

嚟404島比你

熄左機...唔整了

隻西狗惠拋離妹妹咁多 每日見到佢沒有報告就想打人

有3隻

這次投票光是寫「貓頭鷹妹妹」的就有 242 票，寫「妹妹」的有 200 票，更不用提還有各種錯字版本，如果全部加進來高達 1453 票，本該位居第一，但因為規定上寫明「請用角色正確名字」，所以只能排在第二名，相當可惜。

好少人記得原名

得2隻

sor skip左文字

阿明!!!!!!!!!!!

有冇人可以寄兩張比我

sent

悄回左

但我有學到 好彩
啱啱想問你點上個城堡

啊肥！！！！！！

後面兜入去 整野食先

寄比你

我4隻
隊TEAM攻擊力好高

thanks 優仔

下次再嚟
帶咗幾棵樹 未種就彈咗

你urgent就自己google啦
弱鳩智